窮撚系列討論 : 大家有冇正既速剪店介紹

$60 以上唔好推介啦.
剪過好幾間, 真係一分錢一分貨. 但我覺得大部分速剪店都唔值.
我意思係例如一般髮廊收 $120 , 有心機剪, 一般都收貨, 當100分先.
但大部分速剪店收一半價錢 $60 , 但就唔係有一半分數即 50分, 而係 30分 左右.
大部分速剪店真係好撚求其, 剪出嚟真係唔多掂.
大家有冇正既速剪店介紹? 起碼用心剪先, 有 60分 左右以上.

咩都唔撚洗講
淨係唔好去荃灣千色匯果間QB就得
我未見過一個快剪剪到佢咁求奇
無論你咩要求, 佢都係用佢果個FORM去剪
1個女人剪1個客, 另一個男人剪3個, 個女人先剪到一個
個男人剪3分鐘就送人走 點可能剪得好?

睇完篇野覺得你好似啲c9咁撚麻煩

太子有間新新地既速剪
男友話幾好幾有心, 不過假日多人等

地點 & 價錢

我唔知街名喎, 鋪頭都唔記叫咩名, 係界限街, 酒吧街附近,
60$

又有要求又要60蚊以下

又窮又咸濕
你覺得呢個世界真係有咁多 蔗渣 價錢燒鵝味道

自己剪

QB house